{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104199",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하쿠나마타타"
    },
    "text": "ハクナマタタは、ヨンファ海辺とジャンホ港への入り口に位置する小さなカフェです。 このカフェは夫婦が運営し、二人の子供を一緒に育てています。 ハクナマタでは、コーヒーをはじめとするさまざまな飲み物を提供しています。 これらの飲み物はシロップから直接作って提供しています。 アメリカーノは4500ウォンで、ゴールデンアイスティーは6500ウォンで販売されています。 食事にはブランチとチャバッタサンドイッチがあり、ブランチは8,000ウォンで、チャバッタサンドイッチは7,000ウォンで販売されます。 ハクナマタタは小さいですが、居心地の良い空間でお客様のために多彩な料理や飲み物を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハクナマタタはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハクナマタタはヨンファ海辺とジャンホ港への入り口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハクナマタタはどのような飲み物を提供していますか？",
            "answer": "ハクナマタタではコーヒーやゴールデンアイスティーなどさまざまな飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴールデンアイスティーは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハクナマタタはどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "ハクナマタタではブランチとチャバッタサンドイッチを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブランチは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャバッタサンドイッチは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハクナマタタはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "ハクナマタタは小さいですが、居心地の良い空間のカフェです。"
        },
        {
            "question": "ハクナマタタのオーナーは誰ですか？",
            "answer": "ハクナマタタのオーナーは夫婦です。"
        },
        {
            "question": "ハクナマタタの料理や飲み物はどのように作られていますか？",
            "answer": "ハクナマタタの料理や飲み物はシロップから直接作って提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 351
    }
}